getfresh020 黃定藍

如題

呢間好似係上次賣口罩賣到一鑊粥o個間...